80蚊入GME 你教我點輸？

講真 跌穿咗100蚊
唔知仲可以有咩壞消息
依轉明顯係引put
而家都唔買 等幾時？
穿60？ 穿50？ 想下好了
機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

支持

今晚趺穿80蚊你退出連登ok?

睇路呀！ 今日應該會50蚊樓下收市

頭先咪跌穿左

捉你返深圳人民醫院就有

準備40啦啵

又上返100

賺咗幾多？

上翻104

退出1分鐘